[死清光] 賭城群英會7

四哥彈煙果下好型

續集。小東訓練出小中小白小發同馬明報復，最後冰釋前嫌BBQ

結局睇唔明

秒5end

型住有人會走出來講：盛惠千五呀四哥

無敵是最寂寞

完全唔知發生咩事...

叻哥未死呀?

未啊 最尾條腿叻哥黎

好撚唔拾得

辣椒仔啲咁既性格上到床一定好正

成日覺得佢會激撚死老豆個TYPE

上個post有人話小東想復合但始終克服唔到 我覺得最合理

有無邊個未死

通常係床上征服完就會貼貼服服

高爭鞋wo ching

ok仔係咪馬明

一做完即刻1001

仆街王晶唔俾 D 鏡頭啪啪啪辣椒仔
都唔撚好睇既

係囉 之前都試過 有再開